啱先買咗兩隻公仔

你都鐘意

大個仔唔玩公仔

可玩性極高

唔識focus?

個胸肌又幾大喎

3個都好鐘意

黑白色真係好正

識唔識對焦啊

冇學過影相呀！